本人濟公-在此公開多謝日本人侵華。

本人濟公-在此公開多謝日本人侵華。

係平定中國